巴打鐘意腳定波多啲

絲打表示好好奇

腳
靚腳一定唔會係肥
仲要肯定係高

當然你唔可以話咁平胸靚腳男人？
咁極端乜都錯
正常情況下 腳優先

我覺得胸有b/c已經夠 所以腳>胸

腳

睇一對腳已經大約反映你有冇錢同性格個d
有趣好多

波就算啦

肯定係腳
見到一對柒腳 象腿
就算有波
咩胃口都冇曬

波！

腳平時可以著鞋著襪嚟補救，床上面大家都忙到死邊個會嫌妳肥短粗？但波係一上到床就現形冇得呃，而且差距太大既話會縮陽

點樣會睇得出性格

鍾意有圖多啲

個人不科學分析

腳型姿勢+服飾嘅幫助下
有冇錢就睇肉地同膚色
多數瘦得黎有肉地九成係有錢婆,生活無憂個種

再講比人當變態佬